文宣要人！！！強調表面笑笑口執磚，暗地裡混入警隊殺人/強姦

對方做緊應對廢老同街坊既文宣戰呀！！！！

而家又係文宣出動時機

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

推 1/10

推3/10